有冇巴打知尼條鬼佬係咩人？

有親戚瘋傳佢係cia

這名相信糸美國中央情報局的特工之一，每一次騷亂都有一至數名在現場指導廢青行動的，片內所作的糸戰術手語
啱啱有同事問咗住美國朋友…個手勢係美國好普通…100%準確…
手放肚代表敵人已進入堡壘…
另外放到大脾意思叫準備…
兩隻手指似打招呼既…就係叫可以做嘢…
Base ball signal，意思係……差人已入疊(廣埸正中)可以行動郁手

即係話敵人早就預留位置等警察…

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

有片 想有巴打證實到 叫親戚收皮

膠都廢事派

blocked 上一頁

x2

復仇者聯盟黎

聽講佢係美國國防部部長

我曾經係連登見過有巴打講佢
但搵唔番post

有無發覺藍絲好鍾意將個「係」字寫成「糸」？

糸：粵音「覓」

屌 認得佢
佢係電視做過fbi 肯撚定外國勢力

咁撚大隻，肯定受過軍事訓練。

傳聞佢係太陽系72號星體大都督黎，求fact check